到底茶記既阿叔定阿姐閪面啲？

兩邊都有好有壞
但阿叔親切係起上黎識得吹水講笑
阿姐通常你無得罪佢都已經燥緊
長期更年期
阿叔你無搞著佢既話多數都無乜野

同埋大姐多數都大陸女人 唔咸唔淡廣東話
阿叔多數香港人

阿叔真性情
阿姐閪面屌

呢d係本土特色 一定要珍惜

食屎狗先幫襯茶記

阿叔好串又惡
阿姐叫佢靚姐同埋唔該佢前唔該佢後就會好D態度

我發覺叫親D阿姐做靚女, 佢地D態度就360度轉變